唔好再同我講 乜嘢c o v i d一狗

就算
揚州炒飯 唔一定係嚟自揚州
可能
日本腦炎 唔一定係嚟自日本
即使
韓國瑜都唔係韓國出世
但係
支那武漢肺炎就一定係嚟至你班支那武漢賤種
聽清楚你班垃圾低劣支那狗